點解仲有咁飛間吉野家係開緊！？

到底各區仲有幾多間吉野家係營業？幾時逐一去幫佢哋裝修

咁多間，自插

奧海吉野家
奧海元氣lunch
奧海360
全部開！

結論 奧海 藍到爆！

商場入面既舖好難搞
除非個度本身係示威區爆入去冇乜危險
唔係既話快閃衝入商場再裝修間舖個風險太高

太近警察宿舍....

裝飾算啦

九龍灣

健威坊都係
雙寶齊

淘大有3寶

好大棟中銀

幾時搞搞奧海

上環間元氣同吉野家仲好多人食

灣仔英皇後面個間仲有開
不過已經圍晒板
招牌都封埋

今日元氣仲巴閉到開埋夜晚

葵涌廣場吉野家

信德中心

何文田廣場

本身奧海個場都好撚紅 上年既十一成個場都係五星旗

咁日見荃灣個間仲有開

琴日